dell 打去官結網電話sales係咪會平啲？

啲人話mon會平一半
甘主機會唔會平幾舊？

甘你老母

屌你老母